消息：銅鑼灣某酒店有數名湖北人入住

聽聞天后有間x景酒店 由24號開始就有幾個湖北人入住，如果有人要去果間酒店住/食野就要小心啦。唔知佢哋係咪有野咩野先落嚟香港。

偷聽到d員工話酒店口罩嚴重短缺，佢哋d口罩要用兩日先換一個。

寧可信其有不可信其無，大家最近就唔好去果邊啦，高危🤫🤫

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

咁數真係全行都有，唔洗驚

x景 維景?

molamola

帝x?